親國民黨社群豪言：韓國瑜最少贏蔡英文153萬票！

〔即時新聞／綜合報導〕2020年總統大選投票日據今僅剩下30天，韓國瑜連番刷新史上最大差距民調紀錄。不過有韓粉在臉書同溫層社團發文預估韓國瑜贏票總數為153萬票，共贏19縣市、輸3縣市，驚人算法曝光後被網友笑爆：「做白日夢最舒服！」

韓粉在臉書社團「韓國瑜前進總統府 亡綠滅柯連署總部」發文指出，據「情治單位友人」分析表明，2020年1月11日總統大選「各縣市韓國瑜市長贏輸票數大致已定」，並分析屆時基隆市贏3萬票，台北市贏25萬票，新北市贏32萬票，桃園市贏1萬票，新竹市贏2萬票，新竹縣贏8萬票，苗栗縣贏7萬票，雲林縣贏8萬票，南投縣贏7萬票。

此外，韓在嘉義市還會贏2萬票，嘉義縣輸3萬票，台南市輸10萬票，高雄市贏18萬票，屏東縣輸2萬票，台東縣贏6萬票，花蓮縣贏7萬票，宜蘭縣贏4萬票，澎金馬贏4萬票，領先的19縣市共贏168萬票，落後的3縣市共輸15萬票，一來一網淨贏153萬票，還邀請網友一起「創造台灣勝選得票率最高的奇蹟」。

人一藍

一陣班廢老真係信唔撚投票

香港區選翻版

已經夠票 投小英啦

Push

民意逆轉 呢四隻字真係好好J

可以係選票上面寫加油

韓粉：你地睇下1月11號個投票結果會係點！民意逆轉！

桃園同台北都幾肯定會輸到仆街
台中高雄而家俾國民黨搞到成pat屎咁，輸返轉頭都唔奇

台北會輸
高雄直頭崩潰式慘敗添啦
我睇國民黨未來十年都唔洗旨意係高雄有得選添

想睇台灣起火箭發射中心
穿梭機 核彈

邊個寫咗封信比蔡英文？

留名鞭屍

你地真係喜歡活在幻想中

睇返2018 年九合一KMT 基本上係翻哂盤, 如果2014 年KMT 係瀕臨滅黨, 咁2018 年就係民進黨瀕臨滅黨, 甚至係輸得慘過2014 年既KMT, 呢舖中共真係功敗垂成, KMT唔夠一年就畀好打得打落地獄, 今次應該仲輸得慘過朱立倫

中共依個盤邊個操

刁包？

贏黨

嬴多d

小英告急啦!!

贏足2300萬票

亂講, 韓國瑜一定贏到開巷

又一次證明國共合作
連情報既水平都係一樣咁低

唔小心將(a)-(b)，打左做(b)-(a)???

一定要信

輕敵易出事

贏咁多唔洗投啦
我投蔡總統，等佢唔好輸咁多啦

似會亡黨多d，踢走左好多年輕一輩嘅黨員
不分區立委名單又紅統化
D人不滿總統候選人同不分區立委名單，唔投票，連分區立委都無埋
選舉失利後，應該開始跳船

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

中國人幾卑鄙嘅嘢都做得出,小心!

LM等bin c

高雄你都夠膽死話會贏18萬？ 市長個位都未做夠一屆就去選總統，成個高雄嘅市政完全冇做過，將以前嗰啲報告改頭換面就當司政報告，大把高雄人之前投票投佢嘅依家嬲到佢仆街，覺得佢揼低成個高雄市，連總統選舉造勢大會都唔喺高雄大造就知道佢淆底驚俾高雄人鬧

種到150%

高雄贏18萬我切柒
成班慶到火屎 選左條茂利出嚟不理市政 做咗冇一年 個人請埋假
淨係館長都狙擊死佢
咩都唔識 咩都叫D細嘅答 所要比人笑韓總機 淨係做轉接

民意逆轉呀！

請不要選擇性失明

台北點贏25萬啊種出嚟架 我就唔信啦

台灣咁多個縣市，拎一堆唔係主點旅遊區出黎比

拎台北比仲要用百份比黎計，轉返人數就知道

每個人宣揚政職都係隱惡揚善

唔好拎出黎獻醜啦，呃d鄉民就得

選擇性失明？請問韓總揚言高雄發大財，發了那裏？高雄一般市民工資平衡還在25k-30k 當中？作為南部大城市是不是丟臉，發大財的是他自己嗎？炒房炒地、公職全部吸自己人當

再想問一下，韓總所說的興建迪士尼樂園、f1大賽車場、愛情摩天輪，每一個說得頭頭是道的項目，那一個有在規劃？每一樣東西都是在唬爛

再說教育，韓國瑜的妻子李桂芬胡亂失言，稱甚麼性教育很有問題，甚麼“小三教肛交、小六教性高潮”，你他媽胡言亂語， 自己創作謊話，當了一年市長之後自以為很有成績，但所有的業績根本就是本身高雄市自己創出來， 屌你老母關你韓國瑜撚事

高雄啲增進率本身民進黨接手開始其實都有 不過增長速度好慢，同埋以往都係畀大陸佬食住 依家中國與全世界為敵，其實台灣經濟都可以開始有進步

啲垃圾韓粉最叻就係斷章取義呃啲唔識嘅人， 淨係司政報告韓國瑜都係抄返以前嗰啲，啲公職好多都係畀自己人，佢老婆都成日干預高雄市嘅事

數據明明已經證明係韓國瑜既功勞，民進黨黨工居然可以搬弄是非，講成係民進黨既功勞。民進黨咁厲害，上年就唔會比韓國瑜選贏啦。

上次高雄人就係誤以為你哋嗰個韓國瑜真係為佢哋做到改變，口噏發大財、 未當選時所有嘅承諾有邊一樣嘢係 實行到出嚟 屌你老母啦你個愛情摩天輪都起唔到啦，我都已唔講f1賽車場同迪士尼、馬場。 每樣大話畀人捉咗出嚟之後就喺度屈民進黨抹黑你哋， 韓國瑜自己炒樓價嗰啲全部都有曬證據，要查一定查到，冇得抹黑嘞啩。 仲喺度夠膽講通渠通得好好 之前落大雨嗰陣鳳山岡山一樣浸到含家產， 我揸電單車行啲路條條路都係爛嘅、 我講緊係中山中正嗰啲路

條撚樣係高雄變左做過街老鼠啦
叫佢試下敢唔敢自己一個單拖係苓雅夜市出沒？

要影相打卡先得

on9

韓魚當農民以外高雄人垃圾
佢奶共傾銷晒d水果返大陸
想將所有野商業化，叫大陸投資高雄炒樓
帶唔起高雄個經濟活動，本地人更買唔起樓
租金又升，剩係拎呢d野打飛機，今次高雄人真係信錯左佢，唔會有下次

你見佢啲造勢大會全部都喺外縣市就知啦， 高雄市啲人依家嬲到佢仆街，有啲真係冇乜睇新聞嘅人以為佢真係可以令高雄經濟好好、 追上台北㗎， 投完票過咗半年見佢乜正積都冇已經好失望，仲要做咗市長一屆都冇就話去選總統，就嚟想斬柒佢添㗎喇

依家年六合夜市嗰班友都憎到佢仆街

講不過別人就說別人黨工
果然跟台灣藍腦邏輯一樣

今天股市收盤11927
台北股市己經從2018破萬點到現在了
29年來歷史新高
今年台灣是台港韓星四國GDP成長第一

反觀韓的MOU達成率只有7%
他反而去了中聯辦
他只會喊92共識

另外高雄旅遊是吃到全台秋冬旅遊補助
邊際的效益
還有外國人來台補貼高鐵南下
身為南台灣最大城，台灣成長的雙引擎
外國人搭高鐵不是去高雄就是去台南呀

旅館業現在不好的大多是中資一條龍呀
他們不接散客
今年選舉年
遊纜車生意不好肯定是他們自己的問題

你可以去高雄街頭走一走
大家提到韓國瑜都是DLLM
我大學在高雄念書的
目前只有一組高雄人撐他
那個人是軍退領長糧的

剩下公農魚工商大概都罵翻了

光他不撐香港這一點
就丟掉一堆年輕選票了
為什麼，因為陸生來台灣念書
台灣暑假都有統戰交流團

越交流年輕人越討厭中國
交流完回來看到國民黨唱和要統一
一google原來國民黨幹了這麼多鳥爛事
現在還要賣國就順便討厭國民黨

不然你以為眼球中央電視台怎通麼來的

如果真的是國粉
麻煩快點
要把國民黨接回中國
還是接到香港趕快

喜歡全部送給你

正常
上次去高雄同高雄人傾過
無聽過一條友係中意佢

話時話罷免單野搞成點

你是正港台灣郎？

我估等選舉完左就會再搞條友

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

香港朋友歡迎有空來台灣走走

，現在我在高雄工作，吃飯的時候都聽到不少高雄人對韓國瑜不滿，不滿他市長的職責還未做好就已經想去當總統

好
我總覺得 韓總機應該一早讓給首富去選拉
按呢不用輸得醬子慘

我覺得一定要叫台灣人一票不投國民黨
而且一定要投票 唔好睇小種票

台灣執政黨係民進黨
點種
你估香港咩

民進黨黨工一唱一和，歪曲事實。高雄係韓國瑜來之前係點衰法，相信大家仍然記得 過去一年韓國瑜努力施政，稍有成績，就比有心人雞蛋裡挑骨頭，話呢樣那樣未做到，你香港起摩天輪都要選址規劃審批，都唔可能一年起好，對吧？現在蔡政府利用香港反送中示威作為選舉工具，但又唔願意透過難民法接納香港手足，各位手足如果仍然相信蔡英文為你地著想，民進黨係好黨，到頭來比人出賣就唔好問點解。

真正愛台灣，愛中華民國既人唔會比你地民進黨黨工騙到

講大話講到連自己都呃埋

永遠唔好輕敵。

巴打你國民黨員黎架？

國民黨 共產黨

地府有得投票?

香港因素、共諜案都加大咗小英支持度你望下台灣親共報章聯合報嗰啲 就算佢哋報導都係反映光頭Fish都輸支持度輸好多

香港反送中運動持續逾半年，不僅改變當地社會氛圍，也深深影響台灣的民意。據《遠見雜誌》與「遠見研究調查」的最新民調顯示，今年有30.7％的台灣人對中國的印象變差，赴中求學、工作或投資的意願大跌至18.2％；而政壇方面，國民黨認同度跌至18.0％，民進黨則上升至33.8％，回到了2016年蔡英文總統當選的情況。

每年度的「台灣民心動向大調查」結果顯示，在2020年大選前，國民黨認同度跌至18.0％，民進黨則上升至33.8％；而以整體政黨傾向來看，泛藍的支持度從去年的37.1％，大幅跌至23.0％，是2012年以來最低，泛綠的支持度則從25.2％上升至歷年最高的42.2％，大幅增加17個百分點。據分析，除了反送中，國民黨支持度低落與內部「不團結」的氛圍有關。

囯民党用陰招
等同民建聯一樣

台灣人未必意會到就真